一人一個細個好on9嘅諗法

加1係加1蚊

準時

靚女唔屙屎

直望部電視睇既畫面得個mon咁多
但打斜望部電視可以睇埋啲直望睇唔到既位

大個一定會有女朋友

你嗡乜？

試過

冷氣機入面係北極

護士可以升做醫生

外國踢波咁勁係做出黎(好似化骨龍咁)

大個左會有錢有樓

女朋友係處

吞左粒生果核，個肚會生棵水果樹出黎

蝸牛係香口膠痴住粒石頭係上面

食炸野會喉嚨痛係因為食嗰陣會好容易拮親喉嚨

問呀爸媽街邊啲紅綠燈邊個幫佢地換電？咁粒電蕊咪會係好大粒囉

送贈品乙份係送兩份

我都咁諗過

以為真心愛一個人佢就會鍾意返你

部電視大啲可以睇到多啲嘢

我都喺

真愛好簡單 你鐘意我 我鐘你
現實係好多心計好複雜🤐

會有一天出"牛肉味香口膠"

熱會變黑，冷氣機吹返就變返白

小學常識未教性行為之前
以為男同女拖下手仔
錫下攬下就會懷孕

中哂

比較奇特喎呢個

錫錫就會大肚

唔同女仔玩

吞左香口膠會痴住氣管令我透唔到氣

你依家都係

熱會變黑係真既

盧巧音同何韻詩係同一個人

覺去得讀完小一就可以收工

因為覺得已經夠料淨係教小一

唔單指細個 依家都係咁諗
早幾日先分手 好hurt

而家係女仔唔同佢玩

水浸好正 可以游水

諗法：做人應該準時
大個覺得準時好on9啊聰明

我係大導演

初戀就係結婚對象
A1之前都係咁諗

信用卡唔洗找數

我係覺得會生喺頭細個有次唔小心吞咗西瓜核驚到喺度嚎哭

屋企都唔係好窮姐

細個以為啲電視劇係前一日拍完第二晚就播

阿媽幫老豆洗底褲, D精就游去阿媽到就有BB.

熱點變黑曬會變黑就真

以為扑嘢淨係得屎眼可以插

我呢個真係on9 到極致
小學讀天主教學校，成日 f f, 我係天父拜落黎人間，好似耶蘇咁

細個有玩打火機會咁覺得唔奇

以為做愛係唔洗除條褲 諗住第時大個我一定要除左先做 點知大個先知係要除褲的

一定會入到大學

可能係真架！

睇黑白電視劇會以為以前既世界同啲人望既野都係黑白色

洪秀全！

其實真係關事
利申：21歲

以前電視啲打字幕員好勁
速度追得上語速

覺得可以好似d戰隊 同超人一樣好打

細個見到阿媽寫字靚，就以為做左大人就會寫字變靚

汽水機 閘機 入邊有人

初戀會係結婚對象

打飛機真係打飛機

以為所有狗都係雄性，貓係雌性嘅同種族
可以交配

帶戒指訓覺 第日起身會多咗隻手指

差佬比既牛肉乾真係食得

貓係女狗係男，細個真係咁諗

以為未有彩色電視之前
全個世界都係黑白色

讀完小學讀中學 中學之後都肯定係大學
人大咗肯定會有女朋友 唔係老豆老母點生我出黎

電視機播既野係
真實發生緊同現場直播

男仔係只會鍾意藍色
女仔只會鍾意粉紅色

麵包下面張紙係食得
因為以前食白兔糖都食埋張紙

我都係

同樣諗法不過覺得係d model 圖
企係質邊望張poster 覺得會露點

藝人唔食煙 食煙場景係電腦特技

外國人係睇明珠台

呢啲會唔會其實唔係真愛

細個好鐘意睇天線得得b，大個一定要搵多啲錢買兩部電視，一部睇，一部打爛佢入去得得b個世界

架車黎緊趴低可以係車底捐過去唔會撞死

細個唔靚女，大個就會靚，好似醜小鴨咁
但事實係越大越醜
而家望返轉頭，覺得其實細個都幾得意呀

細個開始儲錢 大個會有樓
細個節衣縮食 而加首期都比唔起
屌佢老母

成人圖書館係放咸書

我都有咁諗過，心諗 做咩啲大人仲光明正大係到睇咸書

我都以為咀咀會大肚，不過我又覺得就咁蜻蜒點水式都會大肚唔合理，因此我就諗到液體交換，要交換到一大堆口水先得
仲好撚認真咁周圍同人講，好似參透到真理咁

表哥同我同姓

以為老師講嘅嘢都係真理

以為生bb係將d尿屙入女仔個閪到

以為尿就係精液

屌 一樣

貓同狗天生一對 會結婚

贈送禮品乙個
然後問點解唔係兩個禮物
因為甲係第一，乙係第二，應該有兩個

原來細個果時好多人都呃我地

但我到宜家都唔撚明，細個有人解釋話我知係因為乙份好聽過甲份

聽過係因為寫一份好易比人改其他數字 所以加多筆變乙

以為學武俠電視劇啲人打坐可以練到內功

香口膠呑咗會將條腸痴埋一舊

火車應該可以

其實咩先係真？已經唔識分

讀好啲書將來就有好日子過

吸咗入黑洞會喺白洞出返嚟

以為爸爸媽媽唔會老

小學一個月升一級🤦🏻

屌 我都係 細個成日心思思想入去

飛機升降係直上直落

老豆張信用卡無限錢

啲活動成日話：贈送xxx禮品乙份

乙係 甲乙丙丁 個排列入面排第二

我以為送兩份禮品
同屋企人講點知俾老豆老母恥笑

屌冇追post 原來上面有人講左

無錢叫老豆去櫃員機拎就有

扔果核落街可以種生果

世界有一個地方無普世價值，只有科學，立志要入到去，點知讀書唔叻入唔到

覺得自己好叻好勁 係個天才

而家都係咁諗

5隻手指伸直哂扮超人啲戰機同阿哥一人一架

你講得啱
複雜嘅原因係你鍾意我但我『 鍾』你

女仔有j

以為老豆老母係萬能

以為錢係去櫃員機㩒出黎就有
以為結左婚就會大肚

大個會買到樓

成人圖書館全部都係咸書咸碟

喺水底可以用特别技巧呼吸

世上只有媽媽好

駁父母嘴會俾雷劈
細個驚到喊

以前電視後面係有真人做戲俾我睇
大學生英文一定勁好勁流利

笑到仆街
想用你個名覆返你

1. 唔着衫係張床到碌下碌下會有bb
2. 同男朋友扑左野之後唔會分手

以為全部雞蛋入面都有隻雞仔

係狗面前跑會比狗追

龍眼核會變甲由

睇電視側邊可以望多d 野

以為玩具鋪賣既變身器真係可以變身
買完

以為學校中央咪廣播係啲校工拎住部機係逐個課室門口播

以為超人係真嘅

夜晚唔訓覺 會有個阿婆嚟捉你

射精好似小便咁自我控制

高登係最好嘅討論區
直到有連登

試過諗住低炒睇電視入面女仔既裙底

讀到大學就係人生贏家

警察係好人

全部人類係假嘅係電腦 得我一個係真人係個世界嘅主角

以為八達通入幾多錢都得
之後走左去7仔要人幫我入32.8落去

椰菜花 係白色既西蘭花

將全世界單身既男女配對一齊就人人有伴
男女相愛就可以即刻結婚

點解D 人對97 冇反應

大個左先知有反應既人已經走哂

覺得全部狗係男仔 貓係女仔

以為電視劇同電影既打鬥同血腥場面係真
仲覺得演員好偉大 為左拍野比人打到嘔哂血咁

狗係男仔
貓係女仔

香口膠吞左會黐住條腸
返學偷食吞左，驚到喊

真㗎喎

細個以為自己永遠都可以咁無憂無慮 咁開心

以前個世界得黑白色

咁車軟軟呢？

上網聽歌 以為個歌手係即場唱俾我聽

我都有諗過
仲諗緊點解畀人打死咗仲可以拍另一套劇

考天才就得

聽收音機有DJ 咁係現場啦
然後有歌聽 會諗緊 點解成日都邀請到啲大明星唱Live

啲新聞報導係劇集嚟

蚊長大左變成烏蠅

一冇錢就可以去提款機入個間銀行張卡佢就會俾錢你用

以為自己係仙女 重要偷偷地同啲frd講叫佢地唔好傳出去

小學果陣以為全部同學都係住埋同一個屋村

細個想買玩具，老豆就會出糧先，我以為老豆沖完涼出黎就係出糧

我要做警察，護士

父母一定唔會害仔女

大個左可以屌啲miss

以為打爛電視機個mon就可以入到去裏面

原來係你 我重諗住識到個仙女frd 今次實無死

Nazi 班人的理念係要交稅

努力讀書 第時唔愁冇女